foodpanda真係好撚差 以後唔會再幫襯

Timeline:
11:35 落order
12:25 有個外賣師送咗第一袋黎 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎
12:28 再有一個外賣師拎住袋倒瀉哂既野飲過黎話後面重有個外賣師黎緊
12:45個app顯示送哂 我即問客服發生咩事
12:50第一個客服話可能個外賣師㩒錯(已送達)掣要我等多15分鐘 之後帶我遊花園
13:01我叫客服叫個外賣師打俾我confirm 係咪真係有拎到份外賣 但個客服再叫我等多15分鐘
13:08再催下佢到底點 之後另一個客服話 經查詢 仲有一個外賣師黎緊要我等多10分鐘
13:18 我忍唔住問佢漏單定係外賣師㩒錯個(已送達)掣
13:20 客服都重係話可能係外賣師㩒錯個(已送達)掣
13:30 客服話我知漏單
13:35客服話賠漏咗無送黎既飯既同價coupon俾我 我嬲撚到仆晒街 我唔撚想再幫襯熊貓
13:40我要求退全額錢 之後佢地話退返無送到既餐既錢俾我加張30蚊coupon
13:45 我唔接受 之後佢話無計 叫我sd email 我問佢地有無電話hotline佢地又話無
14:00佢地話退返無送到既餐既錢俾我 加張30蚊coupon
14:05 chat room關咗

嬲撚到我仆哂街 D野飲倒瀉哂我都唔計 你一早漏單話我知 我再叫過都得ar 玩到我14:00 無送黎個四個餐重要有兩個係幫兩位腦細叫 個心好唔舒服

屌你老母foodpanda 當我狗咁撚

推到foodpanda 仆街 學到成個大陸客服咁

推你foodpanda老母個閪

屌你老母foodpanda

屌你老母foodpanda 1

屌你老母foodpanda 2

屌你老母foodpanda 3

屌你老母foodpanda 4

你收皮啦，無foodpanda你死咗啦

屌你老母foodpanda 5

屌你老母foodpanda 6

屌你老母foodpanda7

屌你老母foodpanda 8

屌你老母foodpanda9

屌你老母foodpanda10

點解香港人唔可以做返自己既香港外賣平台

咁fp cs又係衰d既，上次我叫早餐間餐廳俾漏左個炒蛋加多士，嘈佢都俾番張單既半數coupon俾我啦，樓主個case 得＄30

唔撚係錢問題 佢地D態道閪到爆

deliveroo cs 一樣咁撚串
屌佢老母
係唔係以為d人 都係r 着數

唔係R 係俾錢打發你走。

仆街到爆 明明錯又唔係我 又要受鳩佢地氣 用埋哂大陸閪D語氣

根本就係支那客服
你投訴上消委會就得
佢地會搞

最撚仆街係 係咁close我chat room 屌佢老母

垃圾foodpanda 我屌你老母

俾你老細食先囉

用得佢 預左有機會柒

我嗰個都未到

試過

另外自己公司有join 連佢哋office班人都垃圾先好笑
吊緊命咁間野

大單就分開幾次落啦
每次唔落多過$500或者10樣野

food panda真係狗都唔屌
deliveroo同uber eats好佢十倍

今次之後決定唔撚用foodpanda

今次就係10樣野送漏4樣 佢又拖到最後一刻先同我講講漏單

大單要分單一樣係死
送果個以為第二個拎晒就咁拉完成

一直都係咁垃圾

10樣要分3個人都幾多野
正常一個人拎2袋

office果班都係on9 自以為上市公司
講左好耐後尾發現原來係母公司

係啊 我諗諗吓都覺得奇 明明第二個外賣師話後面重有個外賣師黎緊 之後影都無埋 直接完成咗張單

成個cs 簡直不堪入目 好撚大陸風

成日有呢D case架 要分幾個送ge單 成日搞搞下冇人黎送埋 結果送一半唔送一半 Foodpanda D野真係好亂

有條data team專門研究派貨時間架
好串架

Foodpanda CA服務差都唔係第一日啦
但關上市咩事

個cs好似我想R佢着數咁 痴撚線 大佬lunch time係得咁多 放完lunch重要去見客 你漏單咪早D講囉 佢一早講我真係唔會咁撚嬲 個cs又話㩒錯制之後又有個cs話外賣師送緊黎 屌你老母拖撚到我著火

試過

叫左張600幾蚊單

一句話送錯左地址就算， 屌完先俾番幾十蚊coupon 我

當我乞衣呀？

我唔想要你張coupon, 我剩係要準時送到， 唔好倒瀉哂

好奇大陸風係咩

俾佢搞到成個下午無心情

應該分10個order 落

中文Cs 係馬拉人

唔好吞淡氣呀
之前嗌火鍋分兩個人送
等左大半個鐘 送兜湯黎
D肉要再等多陣先到 嗌我飲住湯先
嬲到屌哂鬼

咁咪要落樓10次。。。

你有冇同個cs講已經有兩個外賣師黎左
兩個外賣師根本互相唔識，唔知對方送到未，所以第二個外賣師先話後面仲有人黎緊。
所以有可能係根本餐廳果邊漏單，或者係外賣師拎漏一袋順帶一提有啲外賣師真是弱智黎，有次送撚左我個烏冬唔知去邊，好彩最後退錢加coupon

之前成日用呢d app
明明地方好細..送個餐都要成20分鐘-1粒鍾
後期加果堆單車,步兵先死
仲加送得慢D

deliveroo比較豪爽d
foodpanda真心有d閪

火鍋飲湯 笑左

步兵真係想投訴 屌

我有講ar 但第二個外賣師話有第三個外賣師黎緊 我都有講
但由始至終第三個外賣師都無岀現

Foodpanda成日都係咁
其他都唔會咁癲

岩岩見到個外賣師 惡過地盤佬

係咁
下次一見冇邊樣就直接report refund
唔洗同佢講咁多
呃鳩氣

今日都唔係有D閪咁簡單 D野飲已經瀉哂 重要俾人當我R著數

幫推，依間野真係垃圾
上次送小杯飲品比我話賠翻10蚊，但係我杯飲品12蚊，我立即屌柒佢

有次見個朋友 佢係fp office到做
我話我個火鍋外賣等左幾日
都仲差碟肉 cs又唔撚理
閪cs死都唔認唔累水 問佢公司幾時賠返碟肉比我

佢地好拗獲自己間公司 唔比得人屌
話自己大公司 大把錢改善 乜乜物物 On9

你係老衲-定佢主人

好撚嬲 我到依家都谷住谷住 想打去hotline屌鬼 問完佢發覺無hotline

你個case係真閪
有無要求退返錢

btw我試過Ubereat直頭成張單冇撚左
果時已經等左成三十分鐘以上

Ubereat同foodpanda一鳩樣

傻閪公司

真係激死 我急佢唔急
飲哂d湯仲打乜鳩邊爐

傻仔，除非外賣仔有老實同cs 交待情況，唔係cs 根本就唔知發生緊咩事，你屌佢都無用

我有ar屌佢老母 佢一開始就俾coupon我 我嬲到著火
我決定依家瘋狂追擊foodpanda

有冇串9返佢 飲晒d湯打乜鳩bino

又要講
之前叫foodpanda，佢個app一路show食物準備中
搞左勁耐都未得
問cs佢又話間野未整好野食
嬲嬲地搵電話打落間鋪，佢話一早整好，冇車手黎拎
屌佢老母自己冇車手個cs講大話呃鳩人
自始一定唔用foodpanda

你朋友on9啫

之後用fp都只會用新電話註冊
用完promo code就唔會再用
蝕死佢

ppppp

因為好多時唔係淨係送你一張單

個cs都control唔到d車手
咁就執柒左佢啦

今日又係咁我急佢唔急 瘋狂叫我等15min我等到燥

佢老母 coupon撚夠咩 冇time cost咩收皮啦foodpanda
人地deliveroo係退晒成餐錢比你架

Send email 同佢講唔接受
跟住CS打比你 繼續企硬就會退到錢

拎好多嘢又外賣車手屌鬼
Deliveroo 有set上限

好慘

切勿用Ubereat同deliveroo
優惠又鬼死咁少

呢下真係無仇報
Foodpanda 係好撚狗閪 叫親十次有一半機會係甩呢樣個樣
下次幫老細買外賣真係自己出去買好過啦

我唔屌佢，佢就真係冇用
連比人屌既功能都冇埋

個重點咪係到 cs 乜都control唔到 又唔知發生咩事就已經假設咗你係R著數黎閪鳩你 咁樣好撚先入為主wow

加水囉

佢準備上市 對客賠錢闊佬咗

人地有得揀close chat room 免屌金牌

真仆街系統

再open再屌

樓主嬲撚到彈起咁款

你係唔係就係做foodpanda個客服

試過，送漏咗個飯叫佢送返又唔肯，求鳩其補張coupon就算，仲要係買滿150扣75唔包運費嗰隻，最戇鳩係要即刻換衫落街買返個飯

嘈到仆街去埋CS cc消委會都係覆垃圾，自此無再用過佢

袋鼠啲CS好好多，次次都好爽手搞返掂件事

睇字都笑

你叫火鍋個外賣司響心入面屌鳩你
起碼等半個鐘先有

做你一張單嘅時間做到其他2，3張

邊有咁多新電話

嬲到頭痛啊ching

叫大單就自己睇路啦

係咁撚西 ubereat都係

我已經瘋狂追問 佢又瘋狂拖

搵英文cs好好多喎

我以後唔會再用foodpanda

真咩 中文成個大陸閪咁

唔撚想要coupon呀，想要返個飯呀
一家人一齊叫俾少個飯，你俾張coupon我托柒咩，嘈完一大輪都係要死死氣換衫落大快活買個燒味飯返上嚟，全家就坐定定等埋個燒味飯先開餐

兩邊都搵過
中文cs好串
英文cs好好多 送漏嘢會成張單退錢再錢voucher

係撚，一鳩樣咁垃圾

咁人地真係送岩左第一袋比你，咁賠番無送既 額外再加30 蚊好似都公道下嘛

真
我想食飯咋屌
On9

你多野嘅話分開2次叫仲好

咁其實你想點。
佢退錢,加送coupon。你仲有d咩要求其實?

冇計喎 一個人攞唔晒

9up hea 你

啱啱我就係咁 條氣谷住谷住

叫熊貓一定唔會比信用卡

有咩事你退錢難到仆街 ，12月話退返70蚊比我 退到依家都無影

跟住一直用cash比， 幾次送到黎成粒鐘d野又凍晒 食你老母咩

即刻搵客服 話取消訂單 佢即取消

一早轉去Deliveroo啦

做過外賣師都知垃圾fuckpanda要個人去到間鋪先會有order出
然後派張步兵單取餐距離成公里
一次過玩鳩間鋪 外賣仔同個客

閪熊個cs馬拉人嚟 問親野都九唔搭八

利申 閪熊做緊義工

呀邊個有話會定期review個zone架

起碼退全款

同佢講完仲谷氣

嗌2-3人份量既餐都可以10次有8次都漏野，一係就倒瀉，你咁多人份量，唔錯就有鬼啦
同埋聽人講cs用英文會冇咁西，大家可以試下

呢加質素好飄忽
開始覺得唔抵比

foodpanda不嬲都好差，所以好耐之前已經轉用Deliveroo

所以通常接幾單個客慢慢等依個就係點解叫樓下外賣都可以等成個幾鐘

曬鳩氣
佢個垃圾zone只係用嚟打卡
你人在旺角叫你行去太子拎餐都仲得

office班離地撚 試跟一日睇下點

藍架

接幾單可以係被fuckpanda 逼
然後第一張 根據佢個垃圾setting 最後先可以送
唔跟就停機扣錢
日常

我今晚承包你屋企晚餐 當你10個人叫10份晚餐
我就先送5份去你屋企 再拖你1頭半個鐘等你坐係到等 最後一刻先同你講漏單

解決方法係送我既coupon(價值係送漏咗個5個餐既價錢）俾你再幫襯一個服務態度好差既我
你真係唔接受我先退返個5個餐既錢加30蚊coupon再去幫襯一個服務態度好差既我

將心比心 你接唔接受先

年廿九果日冇人番
閪熊要步兵做埋單車單 仲係咁要人ot
步兵俾佢玩撚死 行撚死

平時求其9up啲理由都全退啦，係咪恰9你

講就容易 你接受到我日日同你咁玩

Uber eat 高質啲
但有時舖頭無就無計

英文CS會比多啲😂
上次看中文得20蚊，轉去英文有50蚊

佢前幾日送錯地址啦
諗住打去CS屌佢 點解連電話都冇
打埋地址都可以錯 真係onL99

下個post : 香港人外賣好撚差，以後唔幫趁

係 好似無耐佢唔何咁

一定唔會返緊工 lunch time 叫 foodpanda

好似我耐佢唔何咁

真 平時我都唔會叫閪熊了

俾人食咗la

罷用foodpanda

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

依個將會變成我岀post 屌閪熊既時間

屌你老母 垃圾熊貓

個客就番間公司轉頭?

終於有人講人話

個印度仔問我係邊
我同佢講完 佢話too far away
我問佢想點
佢話 I will talk to Foodpanda for canceling the delivery!
我等左半個鐘 我自己落去買都冇咁嬲

Timeline:
11:35 落order
12:25 有個外賣師送咗第一袋黎 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎
12:28 再有一個外賣師拎住袋倒瀉哂既野飲過黎話後面重有個外賣師黎緊
12:45個app顯示送哂 我即問客服發生咩事

1:00客服話咗有一個外賣師送緊第二袋過嚟 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎

1:03外賣師送咗第二袋黎 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎

1:15外賣師送咗第三袋黎 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎

1:30外賣師送咗第四袋黎 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎

1:40外賣師送咗第五袋黎 話後面重有個外賣師會送埋淨低既過黎....

笑唔岀

因為賺唔到錢
人地大公司賺錢唔係賺你果雞碎連費
香港自己做係唔會上到軌道

Sor
下次轉用deliveroo 啦

洗佢email

現代版愚公移山

我想開間叫 垃圾閪熊 去頂撚死foodpanda

好耐無用.而家仲有無得現金比錢
佢倒瀉/送漏.唔比錢得唔得

佢啲客服係欺善怕惡 送錯野比張$10我
再屌柒佢就free左張單

試過啦，唔撚識路去錯地方，教完佢路都仲要等一個鐘，總共等左兩個鐘，但其實佢去錯嗰度只係十分鐘步行路程

西熊減人工又加d新既西政策，
有質個班外賣師都走撚曬啦

試過個餐遲左一個鐘，同客服講3點前無人打比我交代就消委會見，過左半個鐘就有人打嚟，個餐免費加30蚊voucher

閪熊個啲cs係馬拉人嚟
唔只對客閪
對員工都閪
成公里半都叫步兵送
轉單又當你踢單（會減人工）

同佢講話太遠又會屌你
問你係咪第一日返工會 唔做大撚把人做
間餐廳未整好就神咁早叫人去等佢整
依家多人做左仲要扣人工唔比單
成個公司都痴撚線

其實uber 係會好啲，因為通常外賣師去到就即刻有得攞

FP 真係唔會再用

仲有叫外賣一定用現金

有次個餐遲左5個字 直接叫佢拎番走

親戚都係奶哂野
一日無送黎
二日送錯哂
三日倒瀉哂

呢張都幾出名
大家互屌

真

要有錢先

正 外賣師有free lunch

送貨support team十個9個講蝗語
利申做過

我個case個外賣消失咗我一蚊都冇
因為佢話個外賣仔到我屋企樓下影咗相證明佢個人去到我棟大廈

其實已經有不過唔多餐廳選擇同埋運費好撚貴

幫推
黃shopper完美取代閪熊

馬拉人

有d會講雞腸
有d on9到我以為佢小粉紅黎

上次叫food panda
佢1215 confirm我張單
然後佢1245同我取消

仲有次直程取消都唔講
打去間餐廳問人哋話無接個order

究竟係閪熊問題定間餐廳問題？

上次用foodpanda叫3個餐
黎得1.5個餐
Cs仲要勁慢

用十二籃 個Cs態度好勁多

永不錄用foodpanda屌佢老母屌佢全家

要食自己落去買，好撚想賺你果幾蚊咩傻閪

苦主+1
無啦啦屈我轉咗地址所以唔送上嚟
咁落單又落到？
明明個外賣員仲俾訊息我話送緊過黎
過多陣冇啦啦自動取消我張單
話咩運送過程超時
屌你老味等咗我成個幾鐘最後咩都冇
揾客服都冇用 每次都機械人答法
嬲到仆街 仲未追得返筆數
有冇巴絲打可以話我知除咗上office追返仲有咩計

所以我只用Uber eat

foodpanda又貴又廢 長期0優惠 個網又寫得廢 本身$40 結帳個時會變左60幾 on撚799

我最中意食既福元湯圓好似得佢
Deliveroo無

好似又係遲送比左25 credit我
但我想佢準時唔好有意外多過$$$$

英文CS好似好少少

嗰啲叫馬來西亞華人

老細飯呀屌
份工隨時凍過水
比我都著

一輝

有得揀寧願直接叫餐廳外賣都唔會益呢D 平台

你本身就係狗

叫多嘢最好斬開嚟叫

依張閪袋嚟
閪熊仲誇張

有冇人好似我咁嗌foodpanda deliveroo uber eats都冇奶過野 野食送錯都冇試過

叫返同區 每單唔好太多野9成冇事
外賣師快快手做完接下一單

支持手足外賣啦！ 區區都有！

淨係用熊貓自取 平過餐廳叫

其實退返漏單錢本身一樣唔合理
你買一份LUNCH
40蚊咖啡，50蚊意粉
佢無咗個意粉退返錢比你
但實際情況係，你個LUNCH羅住杯40蚊咖啡唔知 jm9

其實唔關車手事 車手通常接完張單就去攞 攞個陣通常都會問一下齊未 餐廳話齊就直接走 基本上車手都唔會特登去理 純粹只係做送餐呢個角色

利申 以前做pt車手 算幾好搵所以做左輪

試過俾外賣師食撚左個外賣

呢間野 自取滅亡
閪公司唔會有好質素嘅員工
Keep 住做臭個朵
好快會有第二間公司取代

屌你老母

推

中撚過伏，永不錄用

狗也不屌

ubereat仲on9過foodpanda 外賣囝按送左你想搵cs都搵唔撚到

師乜撚

你都冇答我你想點，係咁問我接唔接受做乜鳩。我緊係唔希望有呢d事發生，叫開都知，根本deliveroo定uber eat，都係有呢d情況發生。真係當自己黑仔，有陰影就唔撚用外賣app叫外賣。

我係問你想點，你當刻有d乜要求可以做?
你想個foodpanda 直接執笠定係搵出個幾個外賣仔黎打定係想餐廳執笠?
一味係咁問我接唔接受。

俾咗錢買佢個服務然後咁多甩漏要當自己黑仔做顧客要幫間公司諗埋

我會覺得退全額 同態度好 我就接受

啱啱訂咗餐
半個鐘之後先無啦啦話取消我張單

Foodpanda客服：親。

屌你老母柒頭皮，嫌三嫌四咪撚叫熊猫啦

上佢office 嘈

foodpanda係咁架啦,外賣公司最仆街就係依間
對人,對客,對舖頭都差

上次用Uber eat同樓主一樣情況
第2日全單退錢
垃圾fp 永不錄用啦

根本cs係馬拉 反而Deliveroo係堅香港cs

因為真係大陸閪

Diu熊貓客服勁撚垃圾
有次外賣禁完俾錢，話錯誤
咁我再咁多次，先俾到。點知間餐廳打黎問我係咪重覆落左一樣既單，我話有一次應該係交易失敗，餐廳話見到我俾左兩次錢。餐廳果邊話叫我同熊貓講，咁佢地只出一次既單俾我，廢事浪費食物。

咁我ok啦，聯絡熊貓。仆佢個街，話系統顯示兩次都過數成功，我講番我第一次佢係顯示失敗，我先會再禁，佢話餐廳確認左兩次order,就當交易成功。我叫佢即時打番去間餐廳問，確認餐廳只會出一次單俾我，咪可以退番一張單既錢俾我囉

仆街 ，佢唔撚理，又講番乜7交易已成功，不能取消，email唔撚再覆我

收皮啦熊貓客服

極權公司，對客，對餐廳，對員工，都係十分屈機。
個客充滿屈辱食垃圾咁，餐廳成本分分鐘收唔到買靚啲嘅碗都慳，屈員工無接單遲到停機，為咗保住啲自己友個個月三、五萬肥仔，一班人飽死，一班人餓死。
三家輸哂，只係得極權公司贏。

好似開始有其他地區 上次遇過有嗰九唔搭八

再CS屌柒佢啦

成本分分鐘收唔到就唔會有餐廳做啦
只不過香港做平台燒錢到on9
可能最後三間都收皮

樓主荔枝角附近？

緊係有細餐廳收唔到成本
如果個order只係幾十蚊
唔係成日有大單

有次等foodpanda外賣成9個字，個app話已經送到左，但我未收到，問cs話外賣員黎緊等多三個字，我等多5個字都未收到，足足等左1個鐘零2個字，再問客服，佢話已經送到左半個鐘，我o撚曬咀，打開門望下，佢竟然掛撚左係個門柄度仲要唔㩒門鐘話我知，掛撚左半粒鐘，嬲撚到仆街啲野食凍曬，仲有我係無掦不接觸交易，個外賣員分明玩野

咁你咁講平台更加無錢賺
Foodpanda唔會嗌超過$100

唔係ar

間公司好撚閪

行內叫閪熊

送個個會多謝你
大單細單都係收咁多錢
梗係想多d細單啦 唔洗攞咁多又唔洗等咁耐

之前做deliveroo cs啲客嘈退錢都即刻退
廢事煩

做過依d外賣仔，我就唔會叫
收貴之餘仲要冇服務，真係自己玩自己

睇黎你好奶熊
幾多餐廳苦主大聯盟

呢啲先係做大事公司。

閪熊cs有=冇
對客對外賣仔都係咁

張單備註係咪寫咗放置於門口

我無寫，寫左我會咁㷫點會唔知張單如要放門口就自己掦無接觸送遞服務，我張單用信用卡比，個快遞就咁掛係門就完成送單，等我自己拎

多數出事係：
張單太大(>10 items)
爆單(大時大節/落狗屎)

利申 冇出過事

冇電話Hotline嚟招真係好有用

乜人都做得，又冇培訓，質素點會好

之前有個同事叫左熊貓，個外賣仔行入辦公室就大聲問依度係咪xxx室，有人答左話係，佢就笠聲都唔出就放低d野食一支箭就走左

呢位Ching講得好啱 避免呢2段時間叫係好快送到

試過用英文chatroom CS都算鬆手
可能中文cs西d

淨係叫過一次，11點零落單，張單話就話12點送到，之後等到1點幾已經去chatroom問佢到未有幾次，到到2點鐘都未黎，焗鳩氣去cancel張單佢。
個垃圾Cs就話佢地就快出餐就快到，我話我等左兩粒幾鐘你好意思講就快到？佢又話咁可以選擇其他餐廳，我話唔駛麻煩你回水。
佢就係咁話會比返Vouchers我，我講左三次話refund佢都仲係講voucher。即刻把鳩火屌柒佢係咪唔識字，我要refund呀要你啲濕鳩vouchers托撚呀？之後先死死氣退返款。
屌你鹵味寧願行落街買都唔撚會再用。

話你邏輯有問題都奶熊

反而會唔嗌
唔益佢

CS係要大力啲屌

唔撚會再用

巴打都中過伏？

無限食物

其實你order咗幾多嘢食？

話ubereats 好真係祝你好運

比起food panda已經好好撚多

Uber eats少外賣師到癲，果次叫完 開頭話半粒鐘-45分鐘 最後係粒半鐘先送到 一路狂 delay

仲未計 幾次 冇外賣師唔送

我自從果次foodpanda 2個半鐘都未有野食
最後黎到凍撚哂
就無再叫過
搵過n次客服 完全無撚用

利伸返唔係撐fp, 純粹屌ubereats

咁佢個作用就係中間人要解決同安撫個客
冇仇報的話要佢黎做咩 直接搵車手得啦

我講過以後都唔會幫襯 10秒食左我300

我都試過，個客服係廢兼唔會follow up

美團 餓了麽 好快殺到

有d按堂食餐牌收錢，收餐廳都係5%-10%, 所以運費要貴d

但計落其實便過panda

見你咁燥分享下
d野瀉哂話佢知果啲都可以退錢架
你所有野「唔小心」倒瀉係個膠袋到咁咪退全額
我試過一次 一碗真倒瀉 一碗假 之後兩碗退哂
閪熊係好撚串 做大左就咁樣 咪同佢玩

check下你個門鐘有冇壞啦
打電話又唔聽
敲門又聽唔到

唔係下下入左大樓都有訊號㗎
一入lift同走廊就9成斷線
連門鐘都壞埋叫人點搵你

有啲自取平過堂食
仲可以錄卡

好仆街

係事實
3間一樣

UE呢排開價太低
cut左好多bonus
又唔係多單
搵鬼做

但運送時間長過熊貓好撚多唔知係咪同你講緊同一個app

linkduck? shopper?

Foodpanda Home page永遠一大堆美心同藍店, 邊撚度黃?

係啊lingduck 不過淨係用過自取服務
shopper有down未用過

最滿意既外賣速遞只有Uber Eat

咁佢地我就唔知，仲有其他d黃外賣，但好多都無app

Foodpanda比狗用
之前試過漏左單，搵客服佢地話 on the way
屌你老母過左半個鐘間舖頭自己打比我，話無人pick up
我搵左客服三次，三次都話重新安排左個人送貨，最後都係無人黎
浪費左我幾粒鐘，之後就無再用過

係
連登財經台都有好多富途post
邊度黃

SHOPPER 外判比 ZEEK
ZEEK 即係順豐

仲有閪餐廳（堂食外賣都耐）

冇錯
因為uber任踢冇後果唔想做就唔做

呢個都還好
外賣師要保接單率都係硬食

屌我兩次出事就係中哂兩個情況

熊貓CS真係垃圾級, 雖然肯賠啲野比樓主已經比以前進步左

有次經佢訂午餐, 11點幾落order寫住12點幾送到
跟住開始delay, 開頭諗住同屋企人食住零食等下啦, 最多當下午茶
屌佢老母等到兩點幾之後先冇啦啦cancel左我張單

咁即刻搵CS問佢JM9啦, 佢一句話餐廳取消左就問仲有冇野幫到你, 跟住好快就end撚左個chat
好似真係當完全唔關佢公司事咁, 甚至連一啲做下樣既歉意都冇, 當客人係狗咁撚樣

從此之後就轉左會用袋鼠, 好彩暫時都冇唔愉快既經歷

我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶
我不會光顧聘用蝻亞人的商戶

客服唔想做
專耍走人

fb得熊貓有苦主群組

就知佢有幾垃圾

有時預設唔見面拎餐
就留意下個門口

慘

有次叫food panda譚仔 嚟到倒瀉晒啲湯同嘢飲 同個客服講 佢主動提出全單退錢

我上次珍珠奶茶漏咗珍珠
成杯珍珠奶茶價錢嘅coupon退俾我

對閪熊仆街者
外賣員錢照收架麻 影響唔到打工既人

門鐘無壞，電話無打比我，責任係邊個度？我一星期叫幾次foodpanda,次次正常點解果次咁呢

我果度唔會有自動預設唔見面拎餐
除非自己掦起呀

有時比少左舊牛油，佢會成張單退錢

倒瀉咪倒瀉囉屌你老母
餐廳包得唔好賴鳩外賣仔

講shit damn fuck 會話我唔夠專業

好想問有冇人10次有89次都話比漏野倒瀉野，比佢blacklist 左？

屌得好

嬲都無用 大把人用食物熊貓...
諗下點撚鳩班外賣師同客服啲人咪啦
Food panda咁大間公司 你搞唔起

你要激動少少
同佢講報媒體 上連登 去埋消委會
再問佢拎staff no 同case no
話日日都會問進度
我只接受全額賠償+$50coupon

利申 試過哂， 最後有野食+2張$40 coupon

其實呢樣野係要靠多方面既配合
就算香港有平台都好
步兵同騎兵西 你個平台都係一樣臭朵
然後食肆加盟，難食，又貴又偷工減料既話
都係一樣好快玩爛
正如你平時買外賣返屋企，
點會倒瀉同飛晒出黎
因為袋野食唔係自己，
做步兵/騎兵人工少etc 各種理由

貓狗cs 垃圾 班外賣師又係垃圾
以前有得成張單wavie 都好d 而家淨係比coupon
刪撚左去 我自己去買算數

有次譚仔叫咗兩個套餐 送到過黎得返一個

都full refund咗 不過如果幫人叫嘅 真係比佢玩死

好撚閪 上次嗌ubereats又係
同CS講漏單 佢sorry都無句 直接退返漏左既嘢食錢就算 屌

自己落街買啦

大家用lingduck啦 真正香港人既送餐

你叫麥麥送 近單都係外判比foodpanda搵人送

totally agree

閪餐廳大把大法玩鳩佢

推 垃撚圾

推
屌你老母 早兩日壞機唔比用券

點賠

屌多cs 一次
唔係就消委會見

ubereat 上次送錯跟餐飲品，講梗係幾蚊汽水，佢成個餐$7x 退返俾我

都真

其實係熊貓戇鳩
有好多次送麥當勞，明明個客隔離有一間
佢偏偏落order嗰間係嗰區遠好多嘅另一間
明明5分鐘到嘅嘢變咗25分鐘
我又送遠咗左個客又等耐左

你個餐通街吹風
運送過程好多車手係放向兩腿中間

最撚on9係個車手可以接兩單仲要送新個單先試過等撚咗成個鐘之後人都唔撚見埋

到今時今日 次次都係自己落街買外賣 覺得自己好落後

係西熊個系統on9啫，冇得揀單送邊程先，要硬食

我樓下就有餐廳

無用開，因為見到送餐師係南亞人會無哂食慾，毛手毛腳d蘇又大個個口罩🤮

我都想快

condom 仔一早叫定佢去等大半個鐘
自己友會遲啲派去到即攞即走。